蘋果Airpods2不但預計將會在12月推出市面 還跟Supreme推出聯乘系列？

今年蘋果一口氣推出新款iPhone XS，iPad Pro等產品，而 AirPods2 亦是焦點之一。據外國科技網站 Apple Insider 報道，新一代AirPods近日過了藍牙SIG（藍牙技術聯盟）的認證，預計將會在12月就推出市面。

消息指新款AirPods2雖然外形跟舊款沒有太大的改變，但將會採用藍牙 5.0 無線傳輸，接收範圍增至300公尺，而且亦新增防水和降噪功能，絕對是必入手的新耳機。

正當新一代Apple AirPods的消息傳得熱烘烘之際，網上亦流傳另一則帖文，由照片可見，Apple Airpods印上Supreme 著名的紅色 Box Logo，難道蘋果將會跟Supreme聯手推出Airpods系列？雖然消息未經證實，而很多粉絲亦留言表示消息不可信，但亦有網民表示「肯定是假的，但出了一定是要買的」，看來有了Supreme的加持，購買慾望又更強烈了！

集所有overpriced嘅嘢訴一身

新airpod關朱千雪咩事

Supreme

第一批d 電已經唔夠用3hrs
要成日放入box 度叉電
仲唔出頂唔到

Superme

有防水真係想換喎
一路沖涼一路聽歌都咪話唔爽

屌 講撚完未 講左勁撚耐都未出

足咗2年都仲未出...

吹左唔知幾多年。。

我要入耳式呀

想要superme果對，d女見到實濕哂🤙

300米接收
可以再吹勁啲

見到username都估到中間會有咩圖

外型沒有太大改變，相信唔係入耳，好奇佢點樣加降噪？睇落似假

300公呎... 先唔講真定假, 但有需要咩?
你會離你部電話300公呎咁遠?

加到$1599
而家一代做$1080-999
最後咪大把人入一代

一代應該唔會減價

想像下條街已經多干擾,再嚟300m範圍
唔單止全條街既藍牙,就連部分b wifi都齊齊仆街

屋企大有需要 落客廳就會收唔到了

等緊AirPods2
次次都話出 次次都唔出

港豬就緊係冇需要啦

正正經經做好電話電腦啦
搞埋d垃圾，亂咁岀檵海
又搞部垃圾XR,XS岀黎